popo冷處理list，温故知新

popo:
1.無可疑浮屍
2.私刑到無知覺，現時失跡?
3.721
4.831
5.襲擊rthk,now車長
6.yellow object
7.眼x3
8.攻擊清真寺,毛漢,記者
9.向下射TG等違反使用武器守則
10.插贓嫁禍
11.無獨一無既number
12.普通話警
13.唔起訴之前揾到既軍火庫，人心惶惶
14.起記者, 被補者底
15.popo 衝擊= 被動執法
16.臥底放火,拆鐵
17.義士冇起訴，扣留幾個月

政府:
1.台灣案

MTR
1.2次炒車

有冇補充?

大家唔可以慣!!!!!!!!!!!

求推
拉左二千幾個人，點解可以無反應？

推

留名

元朗 葉虎

幫你推下

冷你屎忽處理
係低調處理呀

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

後巷私刑

唔好忘記

Push lau Ming

重點，其實我地一早夠核彈

唔好俾對家洗走

Push

Tui

渣打警餿